Sesama kord.
Astus ette Mõtsasaks ja andis ülles, et Tannesare Jürril on olnud moisa keldut motsas 3 ellajad, mis mõtsa waht Ludwik Rist on pantinud ja ka kätte annud. Mõtsa waht ütles wälja et tema tõeste nenda pantinud on.
Jürri Wahtrik: ütleb tema 3 ellajad olla kül käinud. Mõtsasaks leppip 1 1/2 Rubl. Jürri Wahtrik maksis 1 1/2 Rbl. wälja.
